死臭西唔想同我坐不如唔好坐啦

同人搶位
咁岩坐我隔離
望我一眼就起返身
咁慘一開始就唔好搶啦

係咪臭親人呀

今日無出汗唔臭